[還錢呀仆街]堂堂大国 少少錢實還到啦

【支爆近了】
由我開始。
白宮聯署請美國政府向中華人民共和國追討清朝國債

簽＞查電郵＞確認電郵＞開心sharing

轉自 介意哥 Cut Spaghetti FB

中共接收咗清政府，
原來收漏咗張欠單

永不放棄呀！要十倍奉還呀！

還錢呀

世界第二大經濟體, 唔好欠債唔還咁肉酸既

少少錢大国實還得起啦
還唔起叫台灣還囉
美國收唔收就另一回事喇

2019/09/10 19:37
33,524 SIGNED
你個賤人還錢!!

還錢呀!!!!!

還錢呀大国！！！！！！

2019/09/12 00:11
43,086 SIGNED
還錢呀!!